# .... OFFICES
    # "type" : 0 : cle n'ayant pas  besoin d'aller chercher la cle "texte" derriere dans l'API
    #          1 : cle   ayant      besoin d'aller chercher la cle "texte" derriere
    #          2 : cle   ayant      besoin ... + son titre vient de l'API (ex : cantique de Symeon)
    #          3 : cle   ayant      besoin ... + avec une ref dans l'API (psaume) mais sans titre


# Retour a la ligne sur un "null"